美國警暴 利物浦:單滕跪 港共警暴: 利物浦要求香港球迷會立即刪除反警聲明

近日香港各大官方球迷會在社交網站上發表文章，譴責警察濫權行為。香港利物浦官方球迷會更用1989年的希斯堡事件去表明立場，雖然在文末寫上言論屬個人立場意見，與球會和球迷會無關，但周二香港官方球迷會表示收到英國利物浦球會通知，以有違球迷會守則為由，要求球迷會將文章刪除。

香港利物浦官方球迷會已立即在社交網站上發表文章，表示已收到球會的通知：「我們確認收到英國利物浦球會通知，認為我們該段聲明有違球迷會守則，要求我們刪除。」但香港利物浦官方球迷會表示不會刪除聲明：「但我們不同意刪除聲明，現正向球會解釋該段聲明意義。」

同時球迷會更表示願意承擔一切後果：「球迷會願意承擔一切後果，嚴重將會引致本會被除去官方資格。」

垃圾球會

猁狗

利迷點睇

Hk people walk alone

垃圾

香港並不包括在全球之內

反TRUMP永遠有市場

廣州歧視黑人唔見佢地屌

高普有冇批評球會插手政治事件呀

唔洗問啦, 間間垃圾球會都係咁虛偽

屌你老母, 如果果個係白人
根本冇人理
一講到黑鬼就個個衝埋去, 因為唔會損害佢地利益

亞洲人哩排喺歐美比人瘋狂歧視
一眾左膠: 我睇唔到

你咪痢

又話唔評論政治

傷害美國三億人民感情

仲有當年蘇狗種族歧視艾夫華
之後仲成班痢著埋tee撐蘇狗單野呢

欺善怕惡

好明顯關LBJ事

雙重標準?

lbj:我唔識政治

G持跪撚死LBJ

猁

問你自己啦柒頭